點解無左記得睇到邊頁呢個功能?

次次入post都睇返第1頁，係咪我set錯野?

我是android

?